警嫂好唔滿意兒子俾同學unfriend

人事部同事，又禍不及妻兒論，抵死啦，大家一定要佢地冇曬朋友

借位推

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

正確方向

有無警嫂啲相？

叫佢個仔unfriend所有人咪唔怕囉

正確

唔unfrien唔係人啦吓話

抵啦。有其子必有其犬。

如果個仔本身係受歡迎嘅話, 同學仔點會話unfriend就unfriend

行得正企得正怕咩畀人針對,
一係叫佢老公唔好做囉

驚咪唔好出街囉

低死
無打你個仔，已經對你地好好架啦

掛拆狗仔狗女

離婚囉，斷絕關係囉

你同事自己有冇俾人unfriend

要將狗打造成斷6 親，最低賤嘅職業

好人好者點會無端端俾人unfriend?
佢個仔肯定做咗啲對自己不利嘅嘢冇講出嚟

唔好俾我講中，個細路知自己老豆係警犬就蝦蝦霸霸，跟手同學仔咪杯佢囉

unfriend 都唔撚比 班狗真係好撚惡

老豆係狗一律絕交

驚咪唔好生囉
驚咪唔好識朋友囉

Unfriend咪unfriend你，一撚定要同你個仔做朋友啊？
戇鳩

推

呢個真係最基本待遇
無打柒你個仔都偷笑啦

人地個仔分分鐘要坐十碌
有d只係十幾歲 無得再返校園
邊個造成？
我係佢地同學 會做得更多

淘寶買啦，幾萬個都有

禍必及家人

好唔滿意淨係unfrd個仔

抵死啦

臭罌出臭草
老豆做狗痴晒線咁扑人，啲仔女一定有暴力傾向啦

做乜一定要同你做朋友啫
一係開槍射9啲同學，逼佢同你玩囉

無良者抵俾人杯葛

好人好者點會比人unfriend

咁不如俾contact我哋add friend

三代斷六親呀，第時近親繁殖啦

你冇做錯人地點會unfrd你
行得正企得正怕乜unfrd

老馮同你個仔friend架？
你諗下自己點教仔囉 一係搵黑社會教下

下個月驚咪唔好返學囉

狗仔老豆射人老豆唔洗還？
Unfriend 咪偷笑

點解一定要同d 黑社會做朋友？

叫佢開weibo同同志們做fd

洗唔洗Whatsapp通知你

unfriend我個仔咁過份！！
唔想比警棍打就拿拿臨be返friend!
唔係就叫老公拉鳩你

你搞人個仔
人地搞你個仔架啦

要怪就怪自己比狗屌

驚咪唔好識朋友

Wfc

好人好者點會比人unfriend
一定本身有問題

識有個人個仔做狗
俾三十幾個中學朋友逐一unfd

unfriend 自己老豆先 咪會有friend

驚咪唔好返學囉

小朋友明辨事非

警嫂真係好多水
多到嚇親我 一定渴左好耐

你冇朋友咪唔驚比人unfriend囉
反攻人一軍

同佢阿爸講囉

爸爸，今日學校有同學話因為你係狗警亂用暴力打市民，所以唔同我玩，唔同我做朋友

le招work

二戰炸德國日本
點禍不及妻兒
衣家係打仗唔係黒社會講所謂道義
無打佢個仔,unfriend真係好和平

好難唔unfriend

香港兒女做得好

咁就岩了

俾人unfriend 已經好少事啦下話

放佢個仔上黎 呢度大把人同佢做fd

禍必發全家

抵呀

而且一定要持續久遠，仲要一代傳一代
話俾自己仔仔女女知好仔唔當差、差佬係有牌爛仔、差佬同黑社會打晒龍通

唔可以俾鄙視既觀念淡化
一定要長長久久，世世代代

警餿

開枝紅酒賀賀佢

杯到佢2046

驚就唔好返學啦

有請小鳳姐

報警拉哂班同學囉

離婚都ok
可以考慮暫緩unfriend

黑警係要死全家

咁你想點
報驚拉你個仔既同學囉

等九月 再唔回應五大訴求

開學
後果自負

欺凌你咪欺凌你 洗擇日呀洗擇日

黑警圍內搞返D小童聯誼會咪大把fd囉

禍必及妻兒

unfirend點會因為係警察仔女
肯定講埋/post d on9野先比人block啦

啲女人都成撚日unfriend啲所謂好閨蜜啦！唔係唔習慣啊？

9月返學準備成為校園暴力受害者

你個小玻玻，玻璃心就咪衝出黎7啦

曾智皓(toby) ？

抵啦 無人鐘意你地呀 過街老鼠
建議起間警察小學 警察中學比佢地d後代自己圍爐啦

個仔好慘

學佢老豆

我無野講

唔好忍
話比狗爸爸知，邊個夠膽unfriend 就扑邊個

洗唔洗 wtsapp通知你？

啊 陳太 我要un你個仔啦

Unfriend都要你同意啊?

要un你就un你架啦
唔通入紙申請呀

跌撚死佢班仆街！入去睇下點減少落單人數！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

un咪 un

駛唔駛whatsapp通知佢？

都唔係，佢地合家都食民脂民膏，讓佢地知道青紅皂白係好事，錯左要改

好人好姐點會比人Unfriend

叫佢放心, 只有極少數極端暴力份子會同佢絕交, 大部份人都唔會

有狗啲fb
佢地真係講隨便unfriend
我有三萬幾個等住add

同學做得好

要跟無合法性黑警壞分子割蓆

Push

多數係警犬本身需要從家人身上搵認同感 以為家人努力為由 自我肯定行為
係咁同個仔講爸爸做正確的事 係為左香港 係正義化身
然後個仔又上腦 全肯定 同朋友講起又有爭執 最後unfriend
所以黑警是原罪

緊急！聽日8月8日 海港城見！！ 唔推唔是人！

驚咪唔好識朋友囉

好人好者怕咩俾人Unfriend? 成個世界咁大一定有人想同你做朋友，唔好灰心

俾黑警屌就係原罪

真係慘慘豬

比人unfd都要你管
警察真係大撚哂

無人在意你滿唔滿意

做得好

大家一齊咁樣做 培養好習慣

吓
佢哋點做嘢架

剩係unfriend？

懂事

啲同學仔咁衰?
佢老豆無教佢咩?
邊個unfriend佢 打到佢仆街呀嘛
警犬皇朝都夠膽反抗
大膽
Btw 啲幼犬做咩唔讀警犬小學
再直升警犬中學
然後再接上去警犬大學(毅進)
到時學又唔使返
上到大學先篤下手指數1234
就有份3萬蚊起薪嘅工

又未必 呢排好多手足同好熟嘅朋友反面 就係因為不分是非
莫講話係警犬兒子

第3次警告

唔鍾意你咪unfriend你囉

唔緊要咪同翻其他狗仔做朋友囉

拉晒佢個仔啲同學去差館坐48小時, 迫佢哋解鎖手機add返佢個仔fb

禍必及妻兒呀屌你老母

中學老師表示好擔心開學後有同學因為自己父母職業被欺凌

Well say

Pusj

應該要每日提醒黑警仔女，要佢哋每日都問黑警有冇做錯，要三省吾身嘛

建議佢老公帶同事全副防暴裝打鳩d unfriend 同學 又或者拉晒d unfriend 同學 告藏有攻擊性武器(鉛筆 界刀)

冇禍及佢喎
屌你老味街方未淋屎淋尿算佢好撚彩啦仲有面出嚟呀吱呀嗟
依家人哋唔撚鍾意佢又唔撚得?

希望出到張圖吸納中立及淺藍派
你既意見係好重要架
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

係差館拎罐過期催淚彈俾個仔返學校放囉

一個朋友都冇

9月開學之後班狗仔狗女出硬事

同返狗仔狗女做朋友咪得囉

呢度大把人想同你個仔瘋狂做 fd

但係警嫂多咗好多fd

鬼叫你老豆係隻狗咩
禍必及家人

你個仆街仔以前一定係成日係學校吹虛自己老豆係警察就蝦蝦霸霸喇

封住左既個兩層係警察

屌好撚大嘅官威啊!
我個仔又喊啦！

抵啦

屌 個仔肯定周圍爆自己阿爸係警犬啦

其實呀仔平時做人唔差邊有人咁做

不如我哋一人一post, 證明我哋同警嫂好L fd 作補償

佢哋而家好驚

咪撚美化啲黑社會啦，道義!?

同你個仔玩 點知會唔會比你老公強姦架

啲仆街休班警成日搞細路

抵撚死，走去同番啲狗做朋友啦

你個仔肯定有問題先被人排

岩

Unfriend 咪算係咁囉
冇你仲想點

開心

問佢佢同個仔有無份洗popo份糧
搏佢即刻unfriend埋你

警嫂？狗乸呀

麻包袋

好人好者點會畀人Unfriend？

記住唔好言語上欺凌佢 唔好係佢面前扮狗吠呀

方向正確 繼續努力

popo 要強逼所有人同佢哋做朋友 否則告襲警

純文字討論呀？
圖呢？

比人網絡欺凌咁慘呀
驚咪唔好上網囉

老豆做錯逼害市民唔洗還
咪你地還
要怪怪老豆啦

Unfriend咪unfriend 洗你批准？

只要無視當佢地垃圾就可以，年輕人捱唔到半年

抵撚死

要怪就怪你老公點解通街射

冷氣軍師，乜警嫂都屌唔到

做狗要讀書架咩

仆乖仔

逆向思維

快啲去同其他家長講
喂你做咩unfriend我個仔

連unfriend都唔比呀，咁點9樣呀。

條路老公揀
仆街唔好喊

希望有小朋友既教佢地唱吓歌仔
ie 有班警察毅進仔....
又或者係用警察代替講大話，亂講野，屈人，唔守規則
ie 你正一香港警察 = 唔好跩 唔守規則
小學係非常容易傳開呢d野
全方位進擊狗族

同黃絲做FD咪影響你個仔D質數囉
應該同同事仔女做FD
和哥、私煙BB、執葉河實係同你地同一陣線
再唔係仲有一班福建同鄉

禍必及妻兒！

未成年嗰啲坐一定慘過成年嗰啲

good

同返警仔做朋友咪得囉

支持有權揀朋友。

唉～等我去安慰下警嫂先

信唔信政府為左佢地會開間學校
一定係弱能學校或者寵物訓練學校

唔好逼人做你朋友啦 火燒連環船架

正確態度

unfriend都犯法呀？報警未呀？

係唔公平既 屌你老豆問返佢老豆點解做狗先啦

咁即係警犬兒子不分是非所以俾人unfriend囉

一開學仲唔黎料

喺學校俾人unfriend
佢咁嬲 掟番個過期催淚彈先囉 當報仇

佢地嘅同學無做錯到

同佢講唔係人人都中意狗仔

叫佢同佢老公講囉
如果佢老公唔駛OT嘅話

咁驚唔好識朋友囉

做人做狗自己選

人工包埋

正確方向
有無警嫂啲相？

個警嫂要唔要人開解下

使唔使whatsapp通知你啊

葵馥苑？

人地個女俾警察兇，俾警察除到得番底褲呀，你有冇諗過人地老母點諗呀

食屎啦，祝你個仔自閉早日自殺

人地唔同你個仔做朋友都唔撚得

兒子好慘 有個咁嘅老竇成為人生污點

此地無銀燒炮丈

你個仔就係人
人地個仔就唔係人, 可以俾你亂咁仆頭同headshot ?
屌你老母啦, 你個仔賤種呢㗎咋

Disconnected

十成佢個仔盲撐老豆無人性，所以先unfriend 佢

WELL DONE GOOD JOB!!
同學仔我支持你地呀!!

unfriend你好過貼你上網啦,有義氣架喇

就咁unfriend你又唔係帶頭欺凌你咪算係咁

人地unfriend你都唔撚俾？以為自己邊撚個

9月開學d狗狗細路仔真係仆街了

作為黑警家人 預左嫁啦

一定要同你做fd咁

D同學又會知隻狗仔個狗公係差佬既?
肯定以前日日拎黎曬命啦: 我老豆係差佬 好威威豬

Unfriend都唔撚得？洗唔洗入紙通知你呀八婆？

係

應該會成世單身，或者只可以同popo一齊，世世代代為popo

攞黎賤

拎支警棍或隻槍指住個細佬個頭叫佢friend 番囉

我覺得如果兒子係同朋友同一理念, 佢會有佢藍絲朋友
而失去黃絲朋友都正常, 除非兒子都不恥狗所作作為

禍不及街坊

有冇搞撚錯呀，有冇叫佢呀爸拉撚晒啲同學呀

好開心小朋友都明是非自黑白

係你個死仔包unfriend身邊啲同學咋

吹咩

老豆唔識教仔咪等同學幫佢教

冇公開你個仔D網上公開資料都算係咁啦

行得正企得正點會比人UNFRIEND呀

話左禍及妻兒架啦 叫你個仔返大灣區讀 大把朋友啦

9月大專戰啦

趕晒黑警仔女冇朋友 全校都知 分組冇組

校友要登記信用卡 校友證 中年進場

後生仔努力讀書

啊警嫂其實你個仔冇朋友嫁
咁易就比人unfriend 根本都唔係fd

一定啦住宿舍 幾威 同警察老豆影相

同個仆街老豆斷絕關係啦

咁把炮拉曬d 同學呀笨

黑警死全家

會唔會佢同學俾警察打完，然後個仔仲讚佢阿爸打示威者打得好啊？咁我都嬲啦。

叫佢add晒啲元朗白衣人嘅仔女啦，大撚把friend

做得好，有人唔做做狗，報應

unfriend你？
So? 洗唔洗whatsapp通知你？

唔unfriend你 唔通被你報寸cap fb報警好呀？ 邊個會想留個計時炸彈係身邊

做得好....

點至unfriend 。9月1 開學 杯鳩哂你地呀 ！ 讀書打單機啦！ 唔滿意？ 驚？唔好撚番學讀書囉

人地唔鍾意同你個仔做fd都唔得？？一定要同你個仔做fd，而家你咪連交咩朋友都無權牙，捉鳩我lol？？

犬父有犬子
隻警犬老豆做野咁陰濕
隻犬仔隨時學佢老豆屈人
Unfriend都唔比真係惡過野狗

全城杯葛狗隻D仔女啦
要佢地係學生生涯入面連朋友都冇

警嫂

警嫂等我來，一定大大力屌，阿蛇你放心OT

個人人品問題

驚犬唔需要朋友

真心痴撚線
洗唔洗全世界圍住你轉呀

罷工又唔得 我唔鍾意你 unfriend 你都唔得？

拉哂佢哋囉，反正而家都係亂拉人㗎啦

有無警嫂FACEBOOK

同學屋企有賤種畜牲 一定要割蓆unfriend
唔係隨時出事 俾人咬俾人打又惹到黑社會
一定要unfriend

警嫂,兒子,同學........
點解我腦海浮現左好多畫面嘅??

驚咪唔好玩Facebook IG 囉

八奇思考

以前黃之鋒果陣就係咁話禍必及家人
到佢地出事就話禍不及家人????????

push

洗唔洗whatsapp 通知你？

咁唔滿意，咪唔好生仔囉

禍不及妻兒

終終知你老公係禍喇

早知今日何必當初

有無圖？

真心係
我fd老豆警察 佢呢幾個月無出過聲
但唔想迫佢
都唔想放佢上老豆搵仔

叫個仔群返藍屍咪得囉

掛嘢喺出面合法？

就算冇違法，塊嘢會唔會跌落街/吹倒馬路造成意外？

我想知地址去問下屋宇署

人哋唔打佢個仔咪算好囉
有個咁既老豆
自己走頭啦

咁撚醒嘅

驚俾人unfriend 就咪去識朋友啦

岩呀 一係學佢老豆 打9曬反對自已既人

不如提議黑警成立中小學
全部同學都是犬兒犬女
咁咪唔怕人unfriend囉
又唔污染其他學校
係 我係歧視佢地
（不過唔使大學喎）

人地坐十年，你個仔比人unfriend ,問下你老公個過d咩先啦

方向正確
禍必及妻兒

必及

有冇人去教係一個問題

好正常

叫老豆譴責警隊暴行
我即刻add拒做fd

up

Popo集中營

話說每日睇警嫂share既post都當笑話咁睇 原來真係有人咁無知又鐘意衝出黎柒

直到永遠，阿們

好唔滿意你老母呀 無辜市民俾你屋企隻狗公打獲金又好撚滿意呀？含狗撚啦狗乸

一於掉個催淚彈入間學校啦

狗仔問狗爸：爸爸你點解要做黑社會？
狗爸：爸爸係警察
狗仔：哦 即係黑社會
狗爸：。。。。。

Unfriend好少事，我擔心佢地9月開學有幻覺俾人打，千祈唔好

唔係你地杯葛我
係我杯葛你地！

留意返係冇人鍾意同黑警同佢地屋企人有任何關係，企開d啦屌你老母！

佢的同學仔抵讚

同大埔犬一樣，而家係我哋唔入嚟

抵撚死啦

濫權濫到咁就預左成家都比人歧視

如果唔係監警會係呢兩三屆比北京佬染紅，克警成家一早訓緊街啦

傻閪

你爸爸係黑社會，仲同你fd咩

唔生仔咪冇事囉

家長唔滿意大可以轉校

by前教育局部長吳克儉於小3TSA問題指出

要怪就怪自己嫁個警犬老公

You cant... meme

驚就當年唔好俾狗中出

其實世界首富話要同我做朋友我都可以拒絕話知道你地覺得我on9, 比人unfriend又點? 洗唔洗全香港同你仔仔哭喪?

笑死咩 咁你叫你老公唔好做咁多陰濕野囉！

佢個仔喺咪學校攪屎棍先比人unfriend

一定要溝啲狗嘅老婆

杯葛佢地啲仔

女嘅溝左佢再中出即飛

一定要拆散佢地頭家

令警察屋企人憎個警察

警察是原罪

抵死

自絕於人民

點解封住?有人玩幻彩詠狗屋?

驚比人搞囉

比人unfriend一定係你個仔問題啦
唔係點會比人unfriend姐

仔：宜家係我主動unfollow晒你地

恭喜，返大中華朋友圈識過啲新朋友咪幾好

作為奶同事
開間房安慰吓人地啦

好同事

同黑社會做friend

黑解呀？帶狗仔去遊行嘛

建議學校地址係元朗, 有專人保護佢地仔女

揀朋友都唔得，惡過共產黨

佢兒子幾歲呀
小學仲有Facebook架咩？佢地9成用IG

何止unfriend呀，應該日日都帶份報紙返去，問下個同學仔點解佢老豆老母咁仆街嘅？點解嘅？點解嘅？ 小賤種？

叫佢老公自首辭職一係就做污點證人

lm

狗會有朋友？

一定要同你做fd架

藍絲教落，唔鍾意可以移民

啱
先下手為強

推呀

種咩因咪得咩果囉
開始報落啲下一代度啦

搶先unfriend哂佢地咪冇人unfriend到你囉

俾9中出

有冇LINK
我地好多手足可以加佢

公道在人心

等陣
唔同你做fd係我自由
關你老母撚事?

唔同黑社會做朋友 好正確喎

點知會唔會學埋個老豆咁亂咁出黎扑頭架

叫佢唔好識朋友咪冇事囉

我都唔滿意應該全部朋友都unfriend
狗就唔應該周圍吠嘅

依家要班狗既家屬 仔女全部唔敢講自己係警察 係警察家屬

琴又冇得學

無本事就無本事

我夠因為班仆街警犬又拉又鎖，冇咗好多兄弟姊妹啦，又因為班仆街政府高官成日屈我啲兄弟姊妹暴力，搞到好多親戚同我反晒面，咁佢個仆街仔冇朋友好正常啫，咪問吓佢老竇當差做咗乜撚嘢囉

叫佢識返啲同類
正常人聽唔明狗吠

強烈要求成立警犬子女特殊學校，咁咪唔驚無FRIEND囉

警嫂據說好易食，之前有人開post講過，祝師兄馬到功成

警察呢個族群
好快被香港人孤立

啲同學做得好正確 警犬禍必及家人
Btw 有冇警嫂樣睇睇先？

識得有個臭閪警嫂、話自己老公是無辜但係日日比黃絲騷擾，又驚飲到凍撚水
條八婆成日周圍同人抺黑示威者，話人暴徒搞破壞，最撚黑人憎係日日洗版fb轉po 藍屍鳩pages

勁想貼佢老母大字報，睇下佢對仔女點面對人

個仔本身幾受歡迎都好
呢個時勢都應該unfriend狗仔
要怪就怪佢父母是但一個做狗

驚咪唔好用fb同ig囉

封住就唔會俾人搞?

你去問下佢地

驚咪唔好搵fd 囉🤷🤷

入一入去俾狗咬死啦 仲問

好人好者點會unfriend?係咪全世界都要同你fd?

好人好者

同佢地講 驚咪唔好住呢度囉

係人都唔想同你個仔做朋友啦
狗娘養大

叫佢教個仔「比第一次警告」班同學
唔係就「告佢 襲警/藏毒/阻差辦公/公眾地方行為不撿」

咁唔滿意咪轉校囉

警權已經大到唔同佢個仔做朋友都唔得

無一個係無辜

光榮杯葛

光復香港 時代革命

叫隻狗拉埋仔個同學囉

行得正企得正，怕咩俾人unfriend

如果佢個仔係黃邊會unfriend

隻幼犬肯定自己係學校鳩up 先比人unfriend 啦
似住自己老豆做黑警
抵撚死啦
香港冇市民同死察佬fd 架啦
一世單機啦你班仆街 抵撚死

驚咪返大灣區囉

冇朋友咪唔會俾人unfriend囉

沒有一隻警狗及它的家人是無辜的

係恐怖分子啊！

唔好再侮辱d狗仔

啲同學都係保障自己姐 有咩錯

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

拉晒佢啲同學非法集結咪得

終於開始黎料
遲啲唔好話個仔，連你都俾人unfriend

舉旗囉
停止unfriend 否則開鎗

唔滿意咪用百度囉

方向正確

熱烈地彈琴熱烈地唱

Unfriend 咪unfriend 囉，差佬親屬大哂牙？係差咪又要拉尻埋呀？

做得好呀屌你老母

禍一定要及家人

好開心

叫老豆拉哂啲同學啊笨！

過街老鼠 全家冇一個係無辜
全都要死

做出水準來

建議佢去報警

唔通要個同學 : 多謝你個警察爸爸放咁多個催淚彈同爆咗我好多個街坊個頭呀, 真係多謝你呀~~!

人見人憎

入到仲要食雞翼 用屎水刷牙 真係仆街黎

完美解決方法

開學之後，有仔女返學既警犬會唔會崩潰？

冇錯

文宣要人！！！！
行動組（貼牆etc.）：

整合及設計組（整文宣）：

首要任務
係每一個區嘅牆到搵個位整個民間記者會專區（可能要cover人地啲memo/移下位）
內容：
1.記者會嘅稿
2.QA
3.民間記者會介紹
(4.警方/政府新聞稿)

放FB acc 上黎

比連登各位哥哥姐姐關心下囉

咁un佢老母囉

全民unfrd狗仔

一定要欺凌啲狗仔女！
禍必及妻兒！

毅進仔既仔都特別智將

咁快 unfriend?

同佢講下佢老豆同啲伙計
係街度亂咁打人
扑到市民流哂血
亂拉人開槍

記住大個唔好學你老豆

叫佢老豆拎枝狗棍出嚟兇人嘛

有時真係忍唔住笑

而家先unfriend, 算俾面啦

unfriend 下你又無犯法，你話好似班黑狗喺612班學生訓左落地都要圍毆人邊個傷啲呀，臭閪

唔比人打咪算好彩

同事？

Unfrd你洗唔洗whatsapp通知你呀

唔好岀街囉

禍必及妻兒啊屌你老母

屌差佬啲仔通常都有問題
中學都2件
一個成日撩事鬥非 串柒柒扮曬野
一個就無咩朋友 自我中心

將 香港警察 知法犯法 洗哂入細路腦就岩嫁啦

家長嘅身教好重要喎
係咪跟老豆學壞左係學校亂打人啊？
小朋友咁純真，唔同壞人做朋友好應該姐

驚比人unfriend咪唔好同人做friend囉，咁簡單

共狗應港狗要求 黎增援 就好似國際刑警嘅合作一樣 因為唔係解放軍所以可以扮冇違反一國兩制架❗

大棠山莊係梁福元架
同何妖鄉黑一伙❗

有冇人航拍到
求大大們fact check

〖突發緊急〖求救求FC〗〗

好正常, 一般普通市民唔會想同黑社會拉上聯繫

本身阿爸係警犬d仲唔係成日串柒柒兇人話叫我爸b拉鳩你？
家下變過街老鼠仲唔

警察係最低下嘅職責

大大力unfriend

做得好
恥與爲伍

吓你做得犬嫂預咗嫁啦

邊個unfriend咪掟個tear gas過去囉，你老公最鍾意架啦

冇家教所以被人unfriend?

唔unfriend黑警果d
就會比其他同學仔unfriend埋
你地自己諗

小心阿仔被人欺凌

係佢個仔杯葛全部人

對面明顯打温情牌

幫推下面post俾文宣見到
再冇民意支持 個運動好快去返佔中既結果

文宣新方向！打温情牌！！

陰公豬豬～

驚比俾同學unfriend咪唔好返學囉

想同警嫂做肉體上嘅朋友

第日開學果時千祈唔好係警犬啲仔女件校服到寫
黑警可恥呀
廢事黑警啲仔女無校服著返唔到學啦
禍不及妻兒呀
千祈唔好Bully佢地呀
會有陰影嫁
有小朋友嘅記得教識佢地做正確嘅事呀

我係平民父親, 都唔想個仔識D咁既朋友

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！
有好多like

知衰咪辭職囉😉

一定要報晒落佢地全家，咁皮排斥佢地就最好。皮肉傷無用，要長時間精神折磨佢地。

拉晒D同學，全部警司警誡

拎警棍打撚到佢做返FD囉

突破盲腸

個仔無朋友, 人工包埋

做人做狗自己揀

老豆搵仔
肯定想加全家做好友

蝸必及妻兒

Unfriend 已經有個落台階你，正常係bully 埋一份

開學就精彩

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

Block得
弱智三毛